曾經係香港某寺院做野，你問我答

請問

咩 position? 做左幾耐？有乜經歷？

方丈小唔小氣？

寺院好唔好揾？

和尚有冇食肉

我係寺院齋鋪入面做侍應，做左10個月倒啦
成日見到啲明星係入面食，都唔知比咁多錢食埋啲垃圾做咩，同埋入邊啲人有啲好宮心計，真係唔好係入面信人

我冇試過激到佢地屌我，不過佢地仲差我一封開工利是，心痛

幾錢人工
啲餸係唔係好難食?

都幾好呀，仲要即pay，搵快錢一流

老衲有冇食狗肉？

應該冇，但係啲和尚有冇屌女就唔知，仲有啲和尚係仆街過啲街客，佢地覺得自己巴撚閉，勁無禮貌（不過唔係全部）

我自己就65，其他唔知，有啲小啲，有啲有啲
我想講啲野香，但係食落無咩味道，不是太難食

撚知咩，食唔食佢地都係串嘴

有無得出家？小寺廟定大？

點入行

你要實有咖，不過唔係全部職員都信佛，例如我

好撚大，一講就知邊到

我考完dse去勞工署搵的，本身以為冇人會去食，點知中伏

大埔慈山

咩黎咖。。。

有無偷學少林功夫

雲X?

少林寺個廚房

慈山邊有齋鋪

冇呀，我一野打撚死佢地

唔係